★樓價升無止境+殯儀館執笠+骨灰位開始狂炒，代表乜？

我想知自己是身處陽間or陰曹地府？

唔識分？

香港死無葬身之地。

死都唔比你死得咁易 身為香港人連死嘅資格都冇

歡迎仙人分期999年供骨灰位
年息特平，二人同行一人免費

無錢唔好學人死！

窮撚連死，都要資產夠才審批

代表更多年青人排隊jump

骨灰位都要供30年

做人做鬼都要比錢

冇錢 食屎啦

死唔死都冇用